一人一個你人生最成功屈到人既一次, 又唔需要負責

我個仔有搵補習，咁其中一個case我去完街返嚟，就問個老師食唔食tea
咁佢就話食，咁點知我整完出嚟嗰下佢扯左旗
我用好厭惡佢嘅眼神望佢。
結果落左堂就話計埋啲糧俾佢

我好想講聲
我係有心屈你對住我個仔扯旗啊，因為我唔鐘意你對住梁太我扯旗啊

抄隔離post

行船果陣條船擱淺左
我地屈物流公司入錯油